大家驚唔驚小強？其實小強又有乜咁可怕

小強又唔識飛又唔識爬，純粹係地面走路又攻擊唔到人，唔係著露趾鞋根本唔洗驚佢地

好驚小強：正評
唔驚小強：負評

未見過飛甲由

識飛當然驚但大部分小強係唔識飛

唔識爬你見到果啲小強冇腳

前兩日屋企黎既兩隻強都識飛

冇見過識飛既十幾年了

住3樓 日日都見到

住五樓

驚還驚 厭惡還厭惡